想識apple store嘅女天才,應該要點做？

想識一個女天才應該要點做

有無巴打有類似經驗

麥記mk 妹定餐廳嘅妹妹仔都好
求攻略

首先，入去一齊做天才先

日日都搵佢serve你囉

做男天才

毒丁唔夠膽講野